武漢地盤天秤倒塌 有人受傷

湖北武漢市武昌一建築地盤內的天秤，周二（9日）突然倒塌，砸中在建建築和附近的車輛，有人走避不及，被砸傷，現場一片狼藉。惟官方暫未通報事件，未知傷亡情況。
網傳影片顯示，地盤工人在場尋找是否有人被壓中；另有多輛途經地盤附近路面的車輛被壓中，石屎等雜物滿布路面，妨礙車輛通行。
交通廣播頻道隨後在網上發文稱，事發於上午約9時，在和平大道和秦園路路口附近的地盤內，天秤突然倒塌，現場有車受損和人員受傷，目前秦園路路口已經封閉，司機需繞路行駛。

恆指又升

唔洗講 一定無人死 事主輕傷
發現係美國佬做
結果最後 中國 或會成為最大贏家

so good

砸腳呢?

GDP

指定新聞稿飛機文內容